(傳說對決) Angelababy VS 雷莊兒

AB：正評
兜兜：負評

Pass